瞎毀！ 台中公益路跑 送「慶記」保溫杯

台中市電腦商業同業公會昨天主辦「台中資訊盃公益路跑」，
吸引上千人參加，參賽民眾每人都可拿到一個子彈造型的保溫杯，因台中市曾被稱為是「
慶記」（台語子彈之意）之都，部分民眾在臉書笑稱「拿到台中特產一枚」、「是故意的
嗎？」主辦單位則澄清，因原本規劃活動要跑進成功嶺營區，為配合軍方意象才會設計子
彈造型保溫杯，沒有其他用意。

由台中市電腦商業同業公會主辦，並由台灣大腳丫長跑協會承辦的「台中資訊盃公益路跑
」，昨天早上6點從烏日高鐵東路的起點鳴槍開跑，吸引上千位民眾參加，並有趣味造型
獎比賽 ，許多跑者都挖空心思打扮，有人著軍服扛木槍，也有人穿短裙，還有3位女跑者
穿旗袍跑42公里全馬，整場賽事彷彿嘉年華會。

台中冇人揸車會呠人
被人呠就請佢食慶記

認真個杯幾靚

食慶記

館長表示:...操

夜晚仲可以拎嚟

係臺中，一言不合係會打柒你

呢個係臺北丶高雄好少會見到的現象

堅？唔係話有事達標哥朵就得？

黃金聖衣

仲有芭樂(手榴彈)吊飾

好型

亂用標哥個朵，因住變中部粽呀

享受海岸線美景

然後你將會成為海線其中一塊消波塊

海景第一排

擺得又用得
好嘢嚟